呢半年中意左行山但發覺香港好撚多人睇少左呢類活動

多數咩補給都唔拎
又著d唔合適既衫

d女就著d flyknit ub 上去
見過d mk著shirt 衫 牛仔shirt 同aj
真係on撚9

上次行蚺蛇尖 勁多新手體能唔夠又去行

利申輕鬆行蚺蛇尖

踢開拖行西九牙嶺

未發明鞋之前d原始人咪一行山就死撚左？
裝備好唔好額外野姐
你理得人咩

新手學緊行, 行過紫羅蘭山,獅子山,筆架山
量力而為

平時著住睡衣行比華利山

行個山姐，無可否認裝備好d係安全d
但裝備唔好一樣都有權行山掛
仲有d女著sport bra行比你睇
放鬆d啦

有冇行埋孖崗山

體力不足,下次會行

行鑽石山已經無氣 樓豬好勁

我有朋友8號風球照上山

見過有人就咁拎支水行大東山，個樣明顯熱衰竭都仲行

見過d 垃圾拖女上去
落山好狼狽
d女可能心中屌柒佢
本身想打卡輕輕鬆鬆
點知帶我行d垃圾山

夏天行天梯好爽

原始人唔會報警 阻撚住哂 搵幾十人去救佢

鳳凰都係多呢啲人

最鐘意着牛仔褲行

18歲毅行40個鐘龜速完成

其實行山關鍵係由淺入深，先練易路

以前細個成班拎住電筒踢拖夜晚行，諗返起真係唔識死

平時冇做開運動既 如果突然去行山 好多人會行唔掂 上次我用15分鐘由雞公嶺跑落大江埔 條路都唔算好難 但係睇番難度其實都有四粒星 但係如果係平時冇做開運動既 應該都幾難落山

P.S. : 個度係石崗軍營禁飛區

裝備撚

我拎支1.5l柑桔檸檬+包薯片就去行山

通常行山唔帶水
帶個橙去食

一般唔帶橙
就咁拎d橙皮就夠

我返去屌足老師1個月